真頂癮 : 琴日電視重播2002年「我家有一隻河東獅」, 張栢芝的角色叫柳月娥

2002年時都無留意張栢芝的角色叫柳月娥
有幾句劇本, 親曬柒婆

咁樣就好啦

邊個台

HK Open TV

下午 05:30 寶可夢 太陽&月亮

B站搵到Cable配音版

寵物小精靈 太陽&月亮 粵語版 1-11 莫名○妙電視

比卡超 ➡️ 撇卡潮